## Descrição 

Desenvolva um projeto Java com Spring Boot (utilizando qualquer modulo que achar necessário), que possua uma api REST com CRUD de Cliente (id, nome, cpf, dataNascimento). O CRUD deve possuir uma api de GET, POST, DELETE, PATCH e PUT.
 
A api de GET deve aceitar query strings para pesquisar os clientes por CPF e nome. Também é necessário que nessa api os clientes voltem paginados e que possua um campo por cliente com a idade calculado dele considerando a data de nascimento.
 
O banco de dados deve estar em uma imagem Docker ou em um sandbox SAAS (banco SQL).
 
O projeto deve estar em um repositório no BitBucket e na raiz do projeto deve conter um Postman para apreciação da api.

## Execução 

Para executar a Aplicação, rode o comando

### docker-compose up --build

